岩岩收到莊家料，利物浦今晚會大敗

要上車既快啲買狼隊，一陣賠率會跌得好急